有無人day trade期指真係搵到食

玩左一個月仲蝕緊，諗緊應唔應該繼續

我見peace哥day trade 都搵到下，入去睇下。

用咩方法？

用1，3，5分鐘
主要睇BOLL同阻力支持線